你有freestyle嗎👀？

arrrrrrr....有

你媽的頭 像皮球
一腳踢到百貨大樓
百貨大樓 賣的是
你媽的頭
你媽的屁 震天地
一屁放到了意大利
意大利的國王正在看戲
聞的是 你媽的屁
屁放得臭 讓你當教授
屁放得響 讓你當校長
Peace!

利申：上網睇

咁撚低質就咪分享啦

Yo battle

你老母個頭 大過火車頭
你老母隻手 細過荷蘭豆
你老母個屎忽痾豆豆
你老母篤屁 驚天又動地
越過伊拉克 臭過意大利
同意大利個大臣鬥放屁

樓上完勝

A yo A yo
今天天氣beautiful
阿媽叫我買apple
點知去左disco
識左一個girl
生左一個animal

我地今日好齊人，喺呢度…

What’s up man
DJ drop the beat
Yo~
我話俾老師知 你搽胭脂
胭脂唔夠紅 要搵ping boom
ping boom唔夠響 要搵和尚

求link

Yo yo check it out, 你老母含住一粒膠，嗰粒叫硬膠，yo man. 😎

好撚嘈

Yo yo one more two more 屎忽大過菠蘿

Yo man~ Hey
Yo
Yo
Yo What's up

未夠十八歲， 學人揸飛機。
返到屋企唔憤氣，一腳踢爛收音機，一拳打爆電視機。

拍mv拍mv...

你叫我嗎

yoo今日我地好齊人

嚟到Studio...就拍MV

diu...diu 我屌你老母被狗屌
你出老母我出狗
屌撚到你變柒頭

When I say hip pop yo say man~

第一次睇